Wymagane zależności:
    boost -> najlepiej zainstalować sobie całego boosta :P

Budowanie:
    Aby zbudować projekt, wystarcz odpalić skrypt build.sh.
    Utworzy on nowy katalog build/ - w nim znajduje się wykonywalny plik wmh_projekt.
    W katalogu build/src znajduje się biblioteka dynamiczna wmh_projekt_library z klasą Neuron.
